出街屙屎，你寧願 厠所板有水迹 定 入面有屎迹

理論上有屎迹對衛生冇影響
但好撚嘔心

我會去landmark屙
揀都廢撚事㨂

踎廁

小孩子才做選擇

唔屙

寧願忍住唔去

一向紮馬屙 有咩都影響唔到我

你就係令到廁板就有屎迹個仆街

見過廁所板有督屎

小朋友先會揀

一向揭起廁板先痾

y not both?

從來唔係公廁all c。
肥水不流外人田，都係帶返屋企

直接屙地下

藝術派傳人在此，屙屎絕對唔會有屎跡

我寧願廚所板有屎迹 加 入面有水迹